//===== Athena 文档 =======================================
//= SeAthena mapflag列表
//===== 制作 ==============================================
//= Inkfish
//===== 版本 ==============================================
//= 1.0.20090806
//=========================================================
//= 1.0.20090806 - 标准化文档 [Inkfish]
//===== 描述 ==============================================
//= 主要关于 mapflag 用法及作用
//=========================================================

town			城市
autotrade		可离线挂店
allowks			允许抢怪
nomemo			无法记忆地图
noteleport		无法瞬移
noreturn		无法使用蝴蝶翅膀
monster_noteleport	魔物无法瞬移
nosave			无法储存位置
nobranch		无法使用树枝
noexppenalty		死亡没有经验惩罚
pvp			PVP
pvp_noparty		PVP不区分组队
pvp_noguild		PVP不区分公会
pvp_nightmaredrop	死亡会掉落装备的PVP
pvp_nocalcrank		不计分PVP
gvg_castle		公会城堡
gvg			GVG
gvg_dungeon		GVG地下公会
gvg_noparty		GVG不区分组队
battleground		战场
nozenypenalty		死亡无金钱惩罚
notrade			无法交易
noskill			无法使用全部技能
nowarp			无法使用传送之阵
nowarpto		无法进入该地图
noicewall		无法使用冰墙
snow			天气效果，下雪
clouds			天气效果，厚云
clouds2			天气效果，薄云
fog			天气效果，烟雾
fireworks		天气效果，烟花
sakura			天气效果，樱花
leaves			天气效果，落叶
rain			天气效果，雨，未实装
indoors			室内
nogo			无法用指令到达
nobaseexp		没有基本经验
nojobexp		没有职业经验
nomobloot		所有魔物掉落物品的几率的比率,100为不掉落，0为正常，小于0增加掉率，-100为2倍。
nomvploot		MVP魔物不掉落MVP物品
noloot			所有魔物不掉落物品
nightenabled		黑夜
restricted		所有列出的技能、物品将受到限制的地图(设置道具或技能id为 -1 时，对所有物品有效)
			道具在item_noequip.txt中定义，道具id为负时表示设置物品仅在设置地图可用。
			技能在skill_nocast_db.txt中定义
unrestricted		只有列出的技能、物品才不受限制的地图(设置道具或技能id为 -1 时，对所有物品有效)
			道具在item_noequip.txt中定义
			技能在skill_nocast_db.txt中定义
nodrop			无法扔道具
novending		无法开露天商店
loadevent		可以触发OnPCLoadMapEvent事件地图
nochat			无法开聊天室
partylock		无法加入组队
guildlock		无法加入公会
noautoloot		无法自动拾取
nomobinfo		不显示魔物等级血量等信息
notalk			所在地图无法收到聊天频道所有信息
mf_nocapture		禁止捕捉宠物
mf_maxdamage		最大伤害限定
mf_notoken		禁止使用不死之证
mf_stacklimit		设为n则每个单元格只允许n个玩家/宠物/魔物/生命体/佣兵/精灵等单位